[一去不返] 如果香港仲係英治會係咩光景

利申先 我唔祟洋 只係以香港利益作思考

都幾肯定香港起碼有多一百幾十年繁榮
可以守護到核心價值同法治 繼續做真國際城市
多好多西人黎經商 英文普遍程度會好過而家

少好多中港矛盾同衝突
因為會有個宗主國緩衝 而唔係take side永遠簡出賣香港人利益 仲搞到而家咁多深層次矛盾

同埋仲會管住班深藍絲 同 深紅

(不過當然而家幻想歸英係完全不可能 而且英國已經係日落國
香港已成死局）

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

創新科技個邊應該發到圍
屌打波仔

全民普選布政司，安居樂業無炒賣

未必
(其實管得好 香港人根本可以唔要民主。。。）
另外公屋同社會資源都幾肯定唔會優先分晒俾 內地新移民

最錯就係展拓香港界址專條只係寫99年，如果寫999年咪好囉...

你真係咁諗咩？
英國佬對住錢咪又係跪低...
當初點解賣港？錢呀係因為錢呀
你睇下習大大上次去英國坐黃金馬車你就知啦
唔好咁多幻想，自己香港自己救

當年有97大限
市民先無咁緊張民主 因為爭取左乜都無用

97前都有民主呼聲，但較少人參與

其實係邊條鳩佬去簽
又唔搞割讓
租又租得短